求優質耳鼻喉科醫生

耳嗚持續左成個幾月 兩隻耳仔一齊黎
無間斷24小時都會有 個環境一靜就會好明顯
加埋有時會突然頭暈 暈一排咁
睇過一個專科 佢用小小工具幫我照過話我耳膜無事
上網搵過資料話可能耳石脫落移位都關事
但個醫生話耳石唔關耳嗚事 叫我可以試下照mri睇係咪神經
但想搵多個睇睇再下決定 希望咁多位巴打有推介

之前試過耳石移位 唔會耳鳴

我係單邊有咁既情況
都維持咗幾年
但係無理過

旺中 伍達源醫生
第一次 $1500
之後$1400 左右
之前耳仔穿左去睇佢
btw佢醫院好似係BU

黃雅信

杜承灝醫生

但有心理準備呢個好貴

我係雙耳一齊耳嗚 仲要24小時無間斷左成個月 靜少少就VVV到煩